有冇1010用家？你地最近續約做咩價錢？

佢開627x24 132gb 5g送8000買機卷覺得好貴

千祈唔好用3

淨係覺得個價好閪,又唔係有d咩著數,想轉

Why

你睇下佢username

比3HK 無限數據王 話不限速呃左既苦主入黎呀喂 隔離台話3HK可以免費解約

點解個個都屌3,因為真係明呃囉

留名
懶得轉台

就到期